黨鐵既死穴係。。。。。

大家要攪清楚！
黨鐵既死穴並唔係鐵路收益！

係黎自地產發展，賣樓先係佢最大收入來源，一個盤分分鐘執百幾二百億，好似依家同鄉黑新地賣緊既匯璽，佢賣唔到先係斷佢臂！

仲有好多好多發展緊既盤，好似康城果邊，大部份佢都有份！

所以大家唔好攪錯重點！

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

總之有乜相關都搞掂佢啦

要唔要喺佢賣樓抽籤前光復下佢？

推

好似仲未光復南昌同奧運，啲水咁臭，政府咁多年都冇理

咁你都要跳閘先架，唔係比錢佢話
建議1-5跳閘，六，日再搞佢

十幾廿年前都已經有財經分析師在報紙話, 地鐵(當時叫地鐵)似地產股多過似公用股, 地鐵啲收入多都係賣樓, 賣地產項目及商場租金收入